點解腳波發展咁多年,仲要好似馬咁響草地跑

冷氣都無

點解藍波發展左咁多年，仲要好似細蚊仔咁玩幾分鐘就要休息一次？

fail完全唔撚對題

可唔可以講下點唔對題？

點解你老母生你咁多年
你都係咁撚廢

室內足球？
排球都有分室內定沙灘

草地無咁傷腳囉
就好似點解屌閪要有閪毛同鳩毛咁...

足球場咁大嘅室內場冷氣費都幾和味